和理非民意L你同我入晒嚟！唔屌你哋真係唔得！

做咗標題黨，先自屌

呢幾日又好似佔中後期咁。連登仔又係咁屌和理非，又屌民意L。

又話兄弟爬山？ 又話唔割蓆？ 係咪唔記得咗？ 勿忘初心呀兄弟。今69, 612, 616, 長輩圖，眾籌成功係因為團結呀。

三毛搞內鬥唔該你哋收皮啦！認清邊d係三毛！

開得post 預咗俾人屌。請狂屌。如認同請幫推。

「但在一個群體中提出某種主張，群體中必然會出現支持和反對的意見，分歧會以不同的方式呈現。同樣道理，即使同以改變社會為己任，社會運動的參與者亦會因各事緩急輕重而有所分歧，甚或是分裂。在實現民主之前，也許我們必須先實踐民主，理解各種分歧，珍惜彼此的差異，並因此為凝聚更大力量的契機，只有獨裁才容不下其他的聲音。」

- 節錄 梁天琦《寫在判刑前》